[多圖]好想塞個頭入高腰短裙幼腰長腿妹條裙入面睇。。。。。。。。。。。。。。。。

羊仔唔好咁痴線啦

諗起舊登個羊獸性大發

佢大把女

仲有人記得聖誕教脫毒，點襯衫

腳粗

你真係痴鳩左線

問阿媽攞300舊水禁鐘仔出下火先啦

好好奇你會唔會喺屋企攞啲羊公仔當女咁屌

唔會 大家有愛冇性

尖沙咀好多😭

圖呢屌你

拉

點解

痴咗線？

c春